【民族黨禁運作】陳浩天出席上訴聆訊

保安局引用《社團條例》禁香港民族黨運作，香港民族黨前召集人陳浩天隨後提出上訴。處理上訴的行政會議今早舉行，拿着大疊文件的陳浩天親自出席聆訊。

陳浩天早前要求8名行會成員避席，包括保安局長李家超、教育局長楊潤雄、行會召集人陳智思、資深大律師湯家驊，以及立法會議員葉劉淑儀、黃國健、劉業強、張國鈞。據了解，大部分被點名的成員，都被行會秘書處通知要避席。

保安局去年引用《社團條例》作出命令，禁止香港民族黨在香港運作或繼續運作，是回歸以來首次有政黨在《社團條例》下被禁止運作。

。

佢親自出席算唔算「以非法社團成員身分行事」?

聲名黨

聲明到中國驚到要取締

邊撚個話獨派冇做野去食屎啦

咁你咪報警囉，唔報正契弟

問下姐，如果犯法警察會睇唔到？

支那移動用戶咁你幾時以死相縛

五毛Spurs Leonard

Yes，但我用smt出post唔夠你用支那移動出post做五毛咁愛國

.

你點知？你係中共啲人？

係，所以知道你都係中共既人

你=5毛😏

屌五毛老母

噉應該係香港政府開先例啦傻鳩五毛
宣誓玩膠黃毓民梁國雄都試過啦

正解

講得岩

唔係一向
你望下東突就知

好心啦，比人打壓到咁，咁都係共產黨既人？

講獨派不嬲得個講字，比軍火佢地都唔會夠膽搞革命，陳家駒都認左以死相搏唔係真係以死相搏

屌你老母仆街死啦

垃圾偽港獨派

同我講既有咩矛盾？
咁民族黨的確比人打壓緊，仲好意思話人係鬼？
清鬼既logic唔係咁架

首先定義一下咩叫鬼先。

真係扯貓尾，會搞起埋支那國內既輿論？
場戲都做得「幾大」

人地林子健果班就真係扯貓尾啦

講普通法先例果下先搞笑
如果係咁，就更加要撐實民族黨，唔好比佢成為第一個案例，而唔係光速割席呀

你仲記唔記得當日梁天琦扭哂身咁選
結果點？

呢點你問佢地啦
問我做咩？

我剩係講你個內鬼論無知加不合理

我信佢唔係因為佢話用武力
而係佢講既野係正確

香港呢20幾年
人人都鐘意聽好聽既野
偏偏無人敢講個現實情況同時有志氣叫人面對

抗爭一定要武力先信得過?
咩logic
佢將港獨提升至國際層面你唔提?

咁就代表信唔過?
泛民同國際講, 講一國兩制有險可守唔通你信呀?

佢講得出中國係一個帝國，呢到香港無咩人敢講出黎

關sir點睇你大佬認以死相搏唔係真係以死相搏，而係口號？即係同飯民一樣鳩做呃飯食永續社運啦

個時吹到香港以後只有獨派（建國獨立）同統派（唔對獨立有正面表態）架，仲話會武裝革命。而家同熱狗一樣縮沙，佢地個領袖陳浩天仲自打嘴巴，接受訪問時話反對暴力同支持修改基本法。不過我可能怪錯佢，可能武裝革命同陳家駒個緣死相搏都只係一句口號，唔打算真做

口號？
香港獨立聯盟做咗好多嘢喎
反三中書商單程證示威
同美國溝通香港人權民主法要求制裁高官
光復提升身分認同
當睇唔到？

然後啲行動係響中移動監控下進行

佢有點講得好中
議席係honeypot

搵個人敢講都幾難下

民族黨淨係計馬凱事件，產生嘅國際影響已經超過好多鳩流流議員。唔使你信唔信，亦唔需要歸因於港共柒咗，事實係陳浩天有為滅共出一分力。

事實上呢點唔係吹
今日共產黨都一樣咁講
只係大家既立場唔同，但兩邊一樣認清事實

統派既要求已經不止於反獨立
仲要為支捐軀
呢個情況下，一般人的確無其他選擇

泛民元老曾經講過香港既民主係中國人既事
唔需要搵外國人幫手

班低能去叫人唔好取消香港關係法喎？
同民建聯做啲嘢一樣都計數呀？

你去換個電訊商係咪咁難？

戇撚鳩鳩，咪話陳浩天嚮抗共上嘅貢獻大過班食塞米嘅飯民

He arrived for his interview in spectacles and a white shirt, looking like any young office worker on the streets of Hong Kong’s central business district—except that he is jobless save for the occasional gig in interior design. Over the course of two hours, the business and engineering graduate was unable to describe the roadmap by which Hong Kong could achieve independence or defend itself against China. He offered no picture of what an independent Hong Kong might look and feel like, who its international allies might be, who would lead it, or how that leader might be chosen. He could not name an author or a historical Hong Kong figure who inspired him politically. He spoke warmly but without notable zeal about the territory, its people, history and culture (“I don’t know, I just feel like Hong Kong is such a great place; it’s my home”). In fact, he became most animated when talking about the year he spent as a transfer student in Uppsala University. “Oh, Sweden!” he said, brightly. “Sweden is much better than Hong Kong.”

Neither could he offer any dramatic account of political awakening or the coalescing of a Hong Kong identity. When pressed about the former he says, fairly bloodlessly, that he attended the Umbrella Revolution protests, and could feel “something wrong with Hong Kong,” but described no eureka moment when he vowed to dedicate his life to the struggle and could not convincingly say why anybody should be expected to take such risks. When pressed on identity, he said that at Uppsala he began drawing a distinction between Hong Kong and China when other students asked where he was from. But thousands of young Hongkongers studying abroad make the same distinction without becoming revolutionaries and independence activists.

馬凱事件嘛，FCC 嘛，答咗囉盲毛
有用過班白出糧泛民多多聲啦

淨係出席咋，淨係出席已經咁有用，
搞到全球報導，搞到港共向馬凱反面，搞到國際關注新聞自由。
佢搞個黨出嚟淨係吹吓水咋，但吹吓水都可以搞到港共禁佢，
搞到國際關注香港結社自由。

做少少嘢出嚟，就國際影嚮力就大，呢啲嘢係政治老人諗唔到架喇，呢班垃圾，包括閣下你，唔反其道而行，幫港共、反港獨、向年青人掟石，就已經偷笑

fake news